iPhone 8/ iPhone X炒價集中討論

已經9成9確認新iPhone叫做iPhone 8 iPhone 8 Plus, iPhone X..

iPhone X貨量少，炒價上天，此post方便大家集中討論

一部有1000都偷笑

三部有咩唔同？

iphone x應該有既
另外兩部就唔睇好

今年有機會玩番抽籤

6 6s 7都炒唔到

留名學野
預計第一期每部執$5-8K不等

留名

一早有客同你接貨咪得
訂都收埋喇

先達

唔同世界

7plus 鋼琴黑岩岩出個期都有幾多水位
今年新色又十週年 應該有得炒

6點會抄唔到

先炒後自用
仲有AOS日唔一定AOS

屌你咪撚爆出黎啦

眼紅者

係喎，上年個個唔講

不如講下用咩bot好過

大家快啲用時尚

借左800000$ all in收機

上車不是夢

6炒唔到？你自己廢柴 成個月aos先有機係手緊無得炒啦😂

6大機頭2日 5k up 一部你話無得炒? 你日薪十萬？

其實手動今年係咪唔駛諗

6s已經開始係 講出黎又點 夠我地班老手手快先算啦😂

利申 豐澤大黑機都人手搶到

第1日只鬥手快

第2日已全世界bot (如果蘋果無朝早偷改野既話)

今日去排定隊啦

有腦既都知越爆得多野越多人進場 遲早養到D人肥肥白白

最好乜都扮唔知 再放料昆人

你要記住每放一次料你手上都有錢飛走

記得以前iphone4果時真係不得了

6果陣係好易炒，第一日已經搵過萬

6plus 炒到二萬

成班仆街食屎狗

年年都手動抽

in今日時尚 we trust

炒賣報價 TG group:

巳經入唔到

年年靠今日時尚汁幾萬
唔好話比d cdrom 知

頂 唔記得加密

好sexy

靠6仔交學費

6唔係plus、唔係6金果d就真係喊
記得果日下午已經恐慌性放貨

睇泥得iphone X先有得炒...iphone 8死得

iPhone X 先達回收價錢 2017-09-22

9月22日 應該有價

第一手咩地區開賣？ 如果大陸同步就難炒

iphone 18 炒賣區

你點睇 iphone plus的 6s 7 8 10 分別呢？